垃圾生理時鐘

我都係垃圾，等開sem先正常返

因為個人都垃圾